有冇人係因為愛先傷害對方

咁我最近好似比人收兵 同個女條frd傾開啲感情話題
個女仔都幾靚唔少人溝嘅 佢同普通人溝通係正常 但識落性格比較奇怪 佢講左個好奇怪嘅logic比我聽 話有啲女仔（可能佢本人都係）會透過傷害自己鍾意嘅人去確定係佢地心目中嘅位置 佢仲試過咁同對方不了了之左 雖然人地本身鍾意佢 不過佢都好瀟咁話其實唔夠愛果個人先敢傷害佢 佢話知自己好奇怪 但就係想咁做 唔知你地有冇識人都係咁

冇

而家啲女收兵都幾多花款

有 同女朋友出街成日俾佢劏到一頸血

sorry，個女條fd姐係點？
你係有個女？

我係咁樣 唔敢放心去愛一個人 傷害對方係因為想證實對方究竟有幾愛自己

女仔frd

補充一點：佢講嘅傷害係指扮唔care對方甚至叫人溝第條女 好痴線

ok sorry

有啲女仔係會咁，因為佢想接近你
但又驚你知道佢係因為對你有興趣而接近你
會嚇到你避開佢，所以就好on9咁做到好bro咁
用最好既朋友既身分黎愛你
但又無諗過，如果你都係鍾意佢既話
對你黎講就變左做傷害

都係架 仲以為自己好有性格咁

唔明咩心態但有好似有呢啲女仔嘅存在

我個frd痴線到試過人地講到明話鍾意佢 佢見人地隔左好耐先搵佢 然後remove晒人地啲野

會 想試下對方係咪真係中意佢
想對方氹佢

佢痴線到係做到要見到對方為佢傷心佢先信人鍾意佢

唔傷心點知對方係咪只係口花花

但佢自己扮晒wfc咁 人地應該當佢收兵

Btw佢都有話過係自己唔夠愛先咁輕率咁傷害對方 佢話之前好鍾意果啲會係另一種心態

如果佢表現出在乎 而對方只係玩鳩佢 咪好hurt
自我防禦機制黎

但最後都冇好結果

多謝巴打

我 真係俾個追自己既男仔話過點解要傷害佢黎證明佢愛我
自己本身好無安全感好難信人 防備心強就會咁

不了 拖都未拍就玩呢啲
痴撚線